\section{Famille Hickman \index[noms]{Hickman, Bertram} / Balliwick \index[noms]{Balliwick, Nellie}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I87204904_I79844636}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Bertram Hickman \index[noms]{Hickman, Bertram}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Nellie Balliwick \index[noms]{Balliwick, Nellie}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I87204904_I79844636.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Willard Hickman \index[noms]{Hickman, Willard} \textit{[...]}.
\clearpage
